林鄭又見記者

仲講台灣殺人案
屌你老母人哋講咗幾多次唔會接

記者:點睇英加發表聯合聲明
柒婆:對條例不理解

一解一說釋除好多疑慮

又講啲講完等於冇講嘅嘢

想送陳同佳去北京?

林鄭on9

送大粒墨去台灣->搞台獨
送大粒墨去中國->仲彰乜撚嘢公義

送上去做貴賓添啦
要不是他 那有理由

點解要豁免色情罪行？香港咪變成色情逃犯天堂？唔好再講為咗公義要捉台灣殺人案，為咗向商家佬妥協，公義條線原來可以不斷縮，咁仲講咩公義？

另外，琴日記者一問台灣司法嘅「中央機構」係咩，李家超答唔到。其實按目前中共嘅政治眼光上台灣當然係屬於中華人民共和國嘅台灣省，所以亦唔會存在「中央機構」，輪唔到台灣省去處理，咁係咪要將殺人犯引渡過去北京「中華人民共和國最高人民檢察院」審呢？李家超當然答唔到，唔通佢會答台灣司法嘅「中央機構」係「中華民國司法部」？林鄭又點回應呀呀

佢個個星期都見記者

但係都係講返同一堆嘢

死臭閪!

人肉讀稿機

而家林鄭淨係話括免乜括免物
其實到時整條新罪就乜括免都冇用

眼神好撚鬼崇

到時係咪都叛國罪咪得囉 反正都唔查證

露哂底啦政治任務
人地一早話唔收仲要死頂話咩彰顯公義
賣港集圍蛇鼠一窩互相包庇仲有公義咩

part 1 part 2 part 3分開上市
逐個擊破
支持林太

免色情罪行 , 係唔係為某人而設架?

十一哥：林鄭我好驚睇在幫你效犬馬之勞咁耐嘅份上，可唔可以免我一死

蛤!

柒柒柒：色情罪行呢部分就免你喇
其他嘢我就唔知喇

最緊要開左度門，之後逐樣加上去

中國新刑法將施行：散布謠言可判7年

大粒墨中出完條女，殺埋佢，再做中共英雄。完美人生

編造虛假的險情、疫情、災情、警情，在信息網絡或者其他媒體上傳播，或者明知是上述虛假信息，故意在信息網絡或者其他媒體上傳播，嚴重擾亂社會秩序的，處三年以下有期徒刑、拘役或者管制；造成嚴重後果的，處三年以上七年以下有期徒刑。

《刑法修正案（九）》增加條款
2015年11月1日起正式施行

繼續見記者講廢話

快撚d死全家啦仆街

老衲死硬

痴撚線，又係外國唔理解，全世界都唔理解，得你明

屌佢老母正臭閪死食屎生物

汪汪汪汪汪
唔理解林鄭講咩

777: 不過今晚你要攪我!
11:

籲市民理性討論

講嚟講去三幅屁，見嚟托柒咩

白宮聯署 快啲簽 同要email 確認

可唔可以搵記者問佢
你個所謂修改
要聯合國承認既國家先有中央司法院
而台灣唔係入面
你而家係咪承認台灣係獨立國家
如果唔係
你送上中國點樣幫死者家人申冤?
定覺得大陸係世界人權大佬
可以做世界最高審判?

越描越黑

回應左領事八問未

共產黨就係耀揚,柒婆就係生番

助攻 搞完港獨又搞台獨

咁要引左林鄭同李家超先

柒婆:對條例不理解
全世界得佢，比卡超同習維尼理解

簽左

係好黑心 不過佢唔死全家都唔會識反省

唔好侮辱比卡超，唔該晒